=== Test1 ===
Contributors: fxbenard, G3ronim0
Tags: test, fxbenard
Requires at least: 3.8
Tested up to: 4.4
Stable tag: 1.2.2
License: GPLv2 or later
License URI: http://www.gnu.org/licenses/gpl-2.0.html

Extensions de test1 pour EDD Licensing

== Description ==

Test1 est une extension de test pour EDD [EDD](https://fxbenard.com/recommande/easydigitaldownloads/).


== Support ==

Pour toutes suggestions, améliorations ou demandes de corrections, n'hésitez pas à utiliser [ma page de contact](https://fxbenard.com/contact/).
Ou directement par e-mail : fx@fxbenard.com.


== Installation ==

= Depuis votre site WordPress  =
Direction Extension > Ajouter > Mettre une extension en ligne > Selectionner le fichier zip préalablement téléchargé > Installer maintenant et tada !

= Installation manuelle =
Extraire le fichier zip et déposez-le dans votre dossier wp-content/plugins/ de votre installation WordPress et activez-le depuis votre page extension.


== Changelog ==

= 1.2.2 (05 janvier 2016) =
* Bump version
* Bug fixes wp_remote timeout, EDD API site_inactive, multisite support... props @G3ronim0

= 1.2.1 (01 janvier 2016) =
* Bump version
* Testing licensing

= 1.2.0 (01 janvier 2016) =
* Bump version
* Réécriture complète et amélioration du système de licence, props @G3ronim0

= 1.1.0 (10 novembre 2015) =
* Bump version
* Nothing new, just testing the license.

= 1.0.0 (09 novembre 1015) =
* Bump version

= 0.0.1 (octobre 1015) =
* Le code est tout chaud